我又開，超難四十問題遊戲

嚟隻抽
重複問題唔count

咩黎

玩具？

我諗一樣
你問yes no question
我答yes/no
之後你估番出嚟

有生命？

死物？

1. no

2. no

現實中存在？

利申：難到傻

3. yes

金屬？

4. no

固體+液體組成？

5. no

一小時內可摸以接觸到？

可唔可以問清楚D？

你屋企有無

正常人買唔買到

6. no

7. no

一小時內可唔可以接觸到？

復合型態組成？

即係非固體/液體/氣體/電/電漿 單一物理結構

8. no

食物 ？

大細係咪大約人咁大

時速起過100km?

9. no

2個字？

10. no

現實實際存在? 姐係physcially有樣野既

係唔係一個概念？

虛擬物品？ 例如bitcoin 初音

識得發聲？

11. 理論上yes

林鄭月餓

Tesla

答咗

Tesla?

電動滑板？

answered

12. no

13. no

14. no

15. no

時速超過1000km?

交通工具？

我估戰機

人類現今科技能制造出來？

off topic 戰機係咪交通工具？

氣流？

我知 驚你取巧姐
例如答案係 文字 呢啲
現實存在但冇本體

16. technically can

Space火箭？

17. no

18. yes

粒子？

19. no

space x

細過1mm ?

會載人嘅 都算嘅

幫你用哂啲quota

唔取巧，但難到傻

20. no

樓主知唔知自己係基佬？

飛船

Ufo

可唔可以clarify吓咩叫粒子？
呢個term幾寬吓

連豬飛飛船

細過一個手掌？

海盗船

係唔係好細粒？

21. yes

摸唔摸得到

過山車

光

上帝粒子？

Atom？

蚊型飛船

閃電

then answered

炮彈

細過原子？

22. technically yes

電磁波

光線?

灰塵？

大過 1 粒電子？

23. no
唔洗浪費quota 都有信心你地估唔到

精子

細胞 病毒 果啲？

24. no

25. no

26. no

光子

27. no

28. no

29. no

輻射

30. no

個答案應該好technical 所以我估唔到
可能係伊波拉病毒 b型變種

31. no

32. no

要快過100km/hr喎

一開始答咗唔係生物啊

空氣

Not a atom and not a concept then what is this

近100年先發現？

光纖

波子

33. no

neutron proton electron

似

細過1mm啊

子彈

2 隻字？

34. YES

答案係樓主老母
輕鬆多謝大家

35. no

9答

41. yes

36. no

得反六個 咪亂用

37. no

由人類發明？

智慧型鑽石手錶

李斯啊屌你老母

似係d 開完估都要google 先知既野

39. no

化學元素？

F5

俾班鳩答撚玩完

開估未

樓主要理都冇計

40. yes
加開20個

41. no

40. Yes
恭喜你中咗

乜9

42. no

真 所以估唔到都合理(掛)

43. no

醫藥品？

44. no

3 隻字？

45. no

應用在日常生活？

46. YES

量子

大過atom啊

納米屌

總結下
100 年內由人類發明，可以快到1000km/hr以上，size 介乎 原子 to 1mm之間，非生命體

英文全名10個字母或以內?

樓主話三隻字

45. amendment, can be

3 隻字

抗生素

100 年內由人類發明
可以快到1000km/hr以上
size 介乎 原子 to 1mm之間
非生命體
3 隻字

46. can be

47. no
BTW, quantum is technically not a thing

風？

氣熔膠

48. no

你鍾唔鍾意我

49. YES

50. no

51. no

chem 野?

52. YES

人造物？

咩叫chem野

BB彈

Radiation

石墨烯

53. no

其實唔應該估抗生素
因為抗生素唔會can be醫藥品
直頭係

核分裂

整合
微型 <1mm
實物
高速 >1000km/hr (technologically yes)
金屬? no
固體+液體組成？ no
正常人買唔買到？ no
一小時內可唔可以接觸到？no
人類現今科技能制造出來？ yes
三隻字
近100年先發現？yes
chem 野? yes

100 年內由人類發明，可以快到1000km/hr以上，size 介乎 原子 to 1mm之間，非生命體

大哥哥

中七程度會唔會識

我唔識chem 嘢 拜拜

鄭若驊

54. no

玻色子

55. no

Top quark

co2

我都瞓先，點識

56. no

時空跳躍

57. yes

58. no

樓主玩chem野，唔好玩囉

59. no

洗潔精？

光纖？

我覺得樓主fail咗

自膠 收返

60. no
再多20個
BTW,有人超近

冇晒quota啦

固體?

玻色子係我法名

61. no

62. no

稀土

23項改變人類生活的發明之一？

氧氣？

63. no

時光機

花之戀

No

鈾？

Louis Vuitton 2021

一定要起實驗室先整到？

元素周期表入面嘅野？

原子彈？

Nihonium

Bottom quark

3 words

Fuck u

Cbd 精神上加速

中微子？

有機物？

光波

個名係 x化x？

64. yes

65. no

屌， train 條decision tree同你玩先

?

中文係乜

66. no

係一個星球?

67. no

納米技術？

有冇能量？

68. no

69. no

係唔係塑膠？

可能答到2000 題都冇人中

溴化硒?

難到傻？

70. yes

用粒子對撞機整出黎？

71. yes

係咪人體組成物質
例如蛋白質咁 氧原子咁

72. no

73. no

其實睇落有用嘅提示都夠多，應該唔算超難

難係難在上面有班仆街又唔追Post又係度鳩答晒曬D quota

微型粒子加速器之類？

74. no

2種元素溝埋？

75. YES

元素周期表又點三個字呀

納米碳

75. NO

由C H O組成？

下次諗啲大眾化少少㗎啦
連登咁多弱智連chem係咩都未知點估呀

放射性?

76. no

天竺鼠

77. technically YES

Ant-man suit

喺化學元素表入面，有冇有機物？🤔

樓主用緊ie瀏覽器

uranium?

小明?

all things have energy

我覺得樓主都唔識幾識chem

黃定藍

富勒烯

fullerene?

79. no

80. no
100開估

81. no

又快又有機又men made
乜嘢嚟？

82. no

係咪要有carbon先算有機物？

唔准質疑樓豬

我估係nanotube嘅friend

係喇

唔係

83. technically YES

我都亂了 (唔識chem野)

佢話係實驗室mix出黎

同埋唔係化學元素

係compound? 🤔

應該係特定compound 名? 🤔

kind of radiation?

係

唔好開估住啦

C60

86. no

好硬 定 好軟

87. technically can

無H

88. no

屌你，元素表都未識要點估

89. no

oganesson?

樓主喺中幾學識呢樣野？

no

屌 30歲人溫返al chem

英文名
a-m 開頭？
n-z 開頭？

直徑細過一納米？

無C

c h n 組成？

富勒烯？

live等睇答案

碳14？

BINGO
finally a worthy opponent

乜撚嘢黎

我估C60先喎

基本知識定專科先識？

此po已完

真係要google

dse chem程度

由40睇到100
最後3隻字得一隻識

opps
眼盲sor

Google咗天然都有喎

我都記得有人答咗C60

雖然我都有估依樣

CO3^2-？

啱啱估咗石墨烯唔中 就應該係C60

點快過1000km/hr呀屌

你係咪真係了解呢樣係咩嚟

地球天然應該冇

比到動能佢就得

有機物唔係要有c 同h 先係咩？
c60得 c, 唔係有機物

幾好玩

charged, then apply B field

fullerene算organic咩

我都覺得好誤導，佢本身都冇速度
你話電子 會彈黎彈去就話姐

點撚讀唔撚識讀

咁咩都得啦😂

一早講咗

charged 乜柒都快過1000km/hr喇

咁人都得啦

講出嚟自己會唔會笑?

heisenberg uncertainty principle
知位置，但冇法知道速度？

#302已經估到

因此拜登都可以快過1000km /h

Wiki有source,有篇journal話搵到

想知你點對答案
諗住你會喺舊po cm
追左幾十個連登禮貌運動都唔見

森林大火時都會有

仲有得粒碳叫乜有機物

光?

fullerene放射性

入面有c14咪可以

#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊
#302已經估到 唔係339啊

說好的有機？
C60好似唔係有機喎ching
而且c60分分鐘唔當compond

大家個腦都charged, 加速到1000km/hr

搵會計妹覆一覆核答案

結論 樓主唔識chem又要開post

#299已經有

sor 柒咗
自膠

得嗰少少

fullerene可以好似electrophile咁反應喎

By definition organic係carbon嘅compound
C60得C唔知算唔算係

而且fullerene唔算係compound
而你allotropes
compound要多過兩種elements

reaction層面算係organic compound

自膠

你啱

有reaction唔代表佢係compoundbasic elements都會有reactioncompound至少要有兩種elements

只可以講科學嘅定義一定係會越嚟越廣 但都有基本上當係點點點咁
就好似中四同中六對acid嘅定義都唔同
但有機物基本上係唔會指單元素
但你鍾意答有機我都阻你唔到嘅
就好似加速到一千公里都唔係話錯一樣

係我錯

算啦樓主你又唔係chem讀到博士，玩呢啲野你解釋唔到又搵黎嘈嫁啦，玩返啲正常啲既算吧啦

開呢d chem 題，一定要好撚清楚d definition， 因為得yes or no, 好多時科學家都分兩派去定義，得個嘈字

屌 見到係chem嘢又近100年先發現又有機都諗住答Fullerene但追完po已經玩完 樓主幾時再開

下 人地#299就答左啦喎

有機物一定有carbon 但有carbon唔一定係有機物